買左g403太細 有咩選擇

琴日買左logitech g403，用左一陣覺得手指尾無位擺，成日拖住個mouse pad咁。
想買隻闊啲嘅mouse，wired同wireless都得，不過wireless想要入電池，壽命長啲，
唔該曬

g304

g303係我用過最好既 mouse

G502

g304/305 唔係重細咩？

G603

未用過g403
我用g402 用到手痛，又係因為尾指。

轉咗用steelseries rival 500 / 600 ，佢個設計係右邊突出小小俾尾指，用落ok 唔會攰。

對我黎講未係完美，不過暫時冇其他mouse可取代。

我上reddit睇都係介紹呢隻，你隻手幾大？

中指去到手掌大約22 cm

g502

共詹 前NBA第一人都係手掌長22.9cm
巴打幾高?

mx master 非fps game

咁我今朝可能度錯，我冇可能同鬼佬差唔多，今晚返去再度。

身高 179

琴日買左隻 450蚊

G402
1.平(好似4舊有找)
2. 大隻(對我而言, 利申手size正常男性大小)
3. 制唔多, 簡單夠用
4. 唔易爛(個人經驗2年UP, 0壞)

用緊g703、我本身右拗幾舒服、但缺點唔輕，下隻應該gpw